點解情人節係掠水節日,母親節就唔係？

雙重標準

你老母對你好定女朋友對你好

唔係，你老母生你出黎就唔撚洗孝順下？
一年比多一日關心多啲，出多少少錢都唔肯

因為大部分女朋友要你慶祝得好好睇睇 去高級餐廳 又送花又送禮物
但呀媽唔會要求多多

好彩我條女唔會慶祝情人節
我話同佢慶祝仲比佢笑返我on9
慳返

你老母知你問得出呢句丫真係生舊叉燒好過生你呢個仆街仔

而家你女朋友係咪養大你呀
回報返少少比自己個阿媽唔過份呀

不嬲都覺得母親節係掠水節日
今日係出面食一定貴過平時多多聲

係咪老母對你唔好就唔洗幫佢慶祝？

對你唔好係咪有養大你？
你由細到大自食其力？

因為情人節一定要出街去啲好撚貴嘅餐廳食飯
但係老母節就可以係屋企搞
自己整嘢食比阿媽
因為老母好唔鍾意啲人亂咁洗錢